{
    "AI Creativity": "创造力",
    "API Key": "应用程序关键",
    "Generate": "产生",
    "High": "高的",
    "Language": "语言",
    "Low": "低的",
    "Medium": "中等",
    "Save Changes": "保存更改",
    "English": "美国",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "French": "法国语",
    "German": "德国",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Enter API Key": "输入一个API密钥",
    "Generating...": "产生一个...",
    "Number of Results": "结果数量",
    "characters": "字符",
    "Italian": "意大利",
    "AI Provider": "提供AI",
    "Validation failed": "验证失败",
    "AI Assistant Settings": "智能助手设置",
    "AI Assistant settings saved successfully.": "已成功保存 AI 助手设置.",
    "AI Model": "机器人模型",
    "AI service is temporarily unavailable. Please try again later.": "暂时无法使用AI服务. 请稍后再试.",
    "API rate limit exceeded. Please try again later.": "已超过API速率限制. 请稍后再试.",
    "Additional Context for": "关于该项目的其他背景",
    "Arabic": "阿拉伯语",
    "Chinese": "华语",
    "Click to select": "点击选择",
    "Configure AI provider and model settings": "配置人工智能提供商和模型设置",
    "Content generated successfully!": "内容生成成功!",
    "Content was blocked by safety filters. Please modify your request.": "内容被安全过器屏蔽. 请修改您的请求.",
    "Danish": "丹麦语",
    "Dutch": "荷兰语",
    "Failed to generate content. Please try again or contact support if the issue persists.": "无法生成内容. 请重试或联系支持如果问题持续存在.",
    "Failed to update AI Assistant settings: ": "无法更新人工智能助理设置:",
    "Generate Content": "创建内容",
    "Generate professional content for this field.": "创建专业的内容.",
    "Generated Results": "产生的结果",
    "Hebrew": "希伯来语",
    "Invalid API key. Please check your AI configuration.": "请检查您的AI配置.",
    "Japanese": "日本",
    "Maximum Length": "最长的长度",
    "Please configure AI settings first (Provider, Model, API Key).": "请先配置AI设置 (提供商,模型,API密钥).",
    "Polish": "波兰语",
    "Portuguese": "葡萄牙语",
    "Provide additional context...": "提供额外的背景...",
    "Response too long. Please increase Maximum Length or simplify your request.": "答案太长. 请增加最大长度或简化您的请求.",
    "Russian": "俄罗斯",
    "Select AI Model": "选择一个AI模型",
    "Select AI Provider": "选择人工智能提供商",
    "Selected AI model is not available. Please choose a different model.": "选择的AI模型不可用.请选择其他模型.",
    "Turkish": "土耳其语",
    "Unable to connect to AI service. Please check your internet connection and try again.": "无法连接到AI服务. 请检查您的互联网连接并再次尝试.",
    "with AI": "具有AI",
    "Failed to save AI Assistant settings": "无法保存 AI 助手设置"
}